成地死水 啲蜻蜓仲係度亂咁點水痾仔

就如同窮人生仔
完全唔考慮生長環境
由下一代自生自滅
屌